大口仔音樂盒

呢排成日儲大口仔音樂盒，唔知呢到會唔會有人賣呢，carousell都搵曬咁濟都係得幾個款

1

3

4

7

8

咩樣?

你有邊款呀？賣幾錢？因為我幫女朋友搵嫁

Hi

圖都無張點幫你
你要乜野款既大口仔音樂盒先得架
定乜野款都要

陶瓷錢箱日版全部款都想要，水晶球除左生日果款全款都想要，巴打你日本人or你有？因為上網方法我搵曬咁濟

推到巴打上線

2

依隻？

依隻岩岩買左，音樂座想要樹林果款/壽司仔/舊日版果啲，或者日版錢箱，港版水晶球，大概呢啲